覺唔覺今日係香港民主史上最黑暗嘅一天

😢

香港有過民主？

咩係民主

每日都係

一直都係咁
無乜震驚